有冇人秋天冬天一熱就痕？

又去到呢日子 通常每年10月至3月 一緊張一熱成身就好似俾野咬咁 勁辛苦

好撚辛苦
原來有人同我一樣

我都係咁

一去到焗既地方感覺熱少少 就身痕，

持續就會見到手臂 背脊有細紅點，

如果再冇降溫嘅話就會好似比針吉咁樣，

最後就會谷到好痛然後就出汗

不過一出汗之後 點熱都冇事

試下茶爽身粉啦

我都係咁 唔知睇中醫有冇用呢

緊張都會出現呢個loop (我由中學到大學都係咁持續左好多年)

不過自從中六dse趕時間考場個次 由緊張熱到痕到全身比針吉到超痛最後出汗

就發現一出汗之後 就算點熱點緊張都唔會再痕/吉/痛, 取而代之既就係正常出汗散熱

所以我估係秋天冬天太耐冇出汗先會咁

跟住最近呢兩年係秋天冬天呢個period平均1-2個月做返次會出汗既運動就冇再feel過痕/吉/痛

巴打可以試試

唔work
之前日日打波日日都會出汗但日日都係不停loop 有無巴打有解決辦法

我都係咁， 要做運動先得

做運動都唔得...

我之前都會 後尾聽人講沖涼啲水唔好太熱 慢慢開始好返啲

屌我都係呀

啲皮膚比針吉咁, 仲要好乾燥

著得太多衫啦， 要通風先冇事

我

皮膚乾會係咁，試吓用潤膚，唔好唔理佢，會變濕疹嫁